[區選] 提議由宜家開始宣傳 11.23-24 得一個活動: 去投票！

唔知幾多年來全港第一次冇人可以自動當選
大家都想區選踢走哂d賣港保皇，順便做全民黃藍民調
班保皇宜家驚輸到仆街，想取消/延期等佢地控制區議會大多數
佢地仲日日喺度吹風驚比人起底驚比人打（雖然明明就得泛民候選人比人襲擊）

所以，如果我地早d自己帶風向
嗰個週末得一個活動: 全世界去投票！
減少對家既籍口搞區選，有冇得諗？

宣傳11.23-24 得一個活：動去投票！
仲要搞其它野同區選撞/遲d先講

其它意見隨便講

自推

正負皮都好
投個票呀喂！

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

推呀～

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: